[連登有愛]緊急 有冇巴絲而家喺香港機場

我上網喺crazyegg Book左16號至19號既wifi蛋
揀咗喺旺角門市攞
但係今日6點幾去到嗰時 先發現門市五點鐘關門
試過好多方法聯絡crazyegg都無用
我淨係知機場有間crazyegg係24小時營業

有冇巴絲而家喺香港機場可以去L1大樓問下crazyegg
如果我而家即刻去機場攞得唔得？
或者有冇巴絲知道可唔可行？
唔該晒

打比間公司啦

營業時間又係今日五點完
聽朝我七點鐘要走

跪地求協助

間公司whatsapp覆左我
係可以改 不過要加＄200
唔該晒

打去機場個間 唔得咩

加$200 咁on9
你去邊 去幾多日？

跟屋企返大陸
去三日 強制要我借4日
而家去機場攞

crazyegg好垃圾
不過比左錢都要豪比佢嫁啦
明明klook12蚊日開心上網....

我見人地技術支援: Whatsapp: 6696 3670
呢個電話wtsapp 有on喎

而家即刻去鴨寮街買sim卡啦 仲crazyegg

就係呢個whatsapp啱啱覆咗我
不過好耐先覆一次
急死

同啲親戚朋友一齊夾
攞唔到返去俾佢地吵死

咪係囉
仲要而家入機場拎

機場T2有間叫banana都係24小時開
聽日先去借咪得
用幾日都唔會好貴姐

傻撚先借crazy egg

一定係買sim card架啦 租蛋咁唔穩定

租蛋無腦之選
sim 卡好多古怪條款
隨時七除八扣就無賣卡佬講嘅數據總額

特別係大陸卡

咁都200 ？
Lee 間野 以後唔會有人再幫親啦

仲有常人用蛋

on9,落到當地機場買sim card 算啦

去大陸用wifi蛋，究竟樓主智商可以低到咩程度？

Crazyegg係最差嗰間喎

中國周圍都有
你敢用就得